有時發現死比活著更好

有冇人認同？

咁你要去死？

共產黨認同，所以咁多黨員自殺

死即係0，冇好又冇壞。生活雖然有唔好，但都有好既事。邊個知道未來既事呢？